avant car craft

呢間裝通用包圍有冇人去過？
d價貴左勁多裝完仲要5係好啱位無下次

D包圍咁7都裝抵你啦

大陸野，唔好浪費錢裝呢d

真心覺得好核突，尤其是個尾擾流

柒撚到震

rice撚到仆街

裝過膠頭唇一次
只可以話你買料自己裝都得(有架叉的話)
D料自己上網都搵到

不了

好撚柒